點解女朋友用嗲聲同我講野？

同其他人講野全完唔嗲，仲有d 惡feel.

因為要你俾錢佢買野或送層樓俾佢

因為佢啱啱俾我調教完，變咗半個日本妹

唔嗲 你點無啦啦拎舊錢買嘢俾佢啊

我問佢點解 佢笑住講邊有呀～

窮l 想買都無錢

紙札就買到

咁咪好, 證明佢鍾意你想表現溫柔/可愛既一面俾你睇

一用正常聲唔慣

因為要揾便宜老豆埋單

我嗰個都係
好撚正
受夠啲女漢子喇

唔當你係自己人

一發嬲就變聲

唔係呀
講唔同嘢唔同
我覺得好好喎
冇咁單調

而最重要係
嗲聲只會對我用
嗰種優越感好正

扭計仲嗲

好想搵到個女朋友嗲我

到有一日女朋友唔嗲你就會後悔
利申 女朋友好man仲嫌我唔夠man

屌 咪將港女惡少少就當係女漢子

咁代表住有危險

我嗰個唔係
唔知其他係點啦

sor 佢職業病發作